突發 旺角有條仔跪左係度

唔好偷影我

做乜教到啲色咁

條仔話未有錢買戒指

好撚柒

請注意保育瀕危物種(MK仔同MK妹)

夜晚黎o既

咁就一世

Mk妹經典校服著法
好多年無見過，多謝分享

係咪要咁先有女
染隻咁既色
個袋又咁colorful

黄玫瑰花語是幸運、已逝的愛；寓意是祝福、不貞、嫉妒、失戀、道歉。 對於友情，黄玫瑰代表着純潔的友誼和美好的祝福。 所以，黄玫瑰可以送给朋友，代表着你們之間真摯的友情。

有無識當事人既出黎講兩句啊？

屌你老母咩我條仔同我求婚關你撚事牙 ! ? 做乜尻偷影我先?

MK妹條裙點都扯高 唔會過膝

人地當年可能已無限中出再分埋手
但笑鳩佢地既話唔定仲打緊飛機

做咩po我老豆當年同老媽子求婚既相

又bin

條女有孫未？

好撚耐
做咩撚野呀連登 咁多old new....

又loop

岸尻 又炒冷飯

溝到呢d學生妹 跪一陣有咩所謂

屌你，我老竇老母就係搵唔返呢張求婚相，點解你會有

Mk

Agree
利申 仲瘋狂打緊飛機

樓豬穿越時空來到現代

為左衰11 可以去到幾盡

雖然條仔好撚mk 但真係好青春
老喇

中出咗再講

時代的眼淚

進騰光

張圖成年前見過 樓豬

印象中超過一年
樓主可能啱啱放監

Cousin Fung

幾多年前

樓主做咩影我阿爺同阿嫲

跪正係傷殘位, 睇一次笑一次

教你老母

右面候腿

突發 樓主ie終於load到張圖

班00後

夜晚嚟嘅

mk仔女在mk求婚, 求完時鐘做愛, 做完分手

又撚新會然

巴打坐左幾多年監

條女而家好似做緊樓面

跪到咁好肉酸 似發軟蹄

張相有無十年？ 條女做埋呀嫲啦

new

張圖幾多年前

好正

又摷返出黎講

我呀爺呀嫲張買埋個相架放咗係屋企 點解你會有？

唔好笑 人大左就反而羨慕佢地個一種愛情

拜山？

後面間麵包舖執左好耐

用56k上網終於upload到張圖？

原來太爺太嫲係咁樣走埋一齊嘅

好經典mk味

做咩擺我媽上網

電話劣改

又想恰啲新會然

做乜撚野貼我老母

無論春夏秋冬
都會著住同一件冷衫

好羨慕

...

請藏拙

送菊花？

條女一定感動死 晚晚中出

點解是但貼張舊圖既post都可以上熱門咁多正評

感覺似old news

仔都生埋喇

酸到 笑鳩人地唔識野有咩用
最弊條女受落先係重點呀

有得食學生妹

唔好咁啦

old news

好好笑

咁你又吹大左
我記得係兩三年前姐
坤狗個fd cousin fung 吖嘛
佢自己都有po ig
食學生妹

改做bb車ok?

無限輪回

殘字

搞大左個肚？

坐唔落

好懷念

成班新會員傻閪 連登未撚出 依張圖都出撚過幾次啦

Btw依個好似係偽毒坤個個乜撚嘢fd嚟 又係成班唔撚知 唔好出嚟柒啦

個女一定熱撚到仆街

樓主坐左幾耐？

嫁錯郎慘過做雞

條仔個樣=

可以重溫

考古

特價五，六百蚊嗰隻鑽戒囉

想呃人隻豬？

屌mk妹 絕左種啦 仲拎舊圖

係學生妹

樓豬渠撚到

傷殘人士專用位置

Old new is so

我呀爺貼係床頭張相點解你會有

btw 記得第一次睇張相好似先中二 依家都出左黎做左幾年野了

婚紗晚裝

我嫲嫲

又回帶

呢排咁多古蹟比人掘返出黎

呢幅圖應該五年了

要影緊係影條女邊間學校 on9